記唔記得連登早排吹奏樓價？

仲勁過媽咪麵

pr 公司

真係時間岩岩好
出新盤落力唱好
賣曬就出國安法

其他人我唔知
但最近我都會吹奏樓價
因為連燈燈力無窮
一齊吹樓價唔可能大跌
股市唔可能破2萬
中共唔可能短時間內倒台